點解新ipad pro好似好多大鋪都無demo機試

經過六七間凶宅, 百老匯
全部都無demo機玩
明明平時一出新iphone或ipad都應該即刻有得試
咁撚奇怪

Apple store 咪有囉， 仲有埋pencil 俾你試

仲谷緊d 街坊客買10.5
點會咁快拎出黎丫

仲水緊班考古撚買10.5
無減價連56k都夠用既考古撚都唔落踏